London好去處

9月頭會去倫敦3星期 有無咩必去嘅地方可以去影下靚相感受下

Queens house

三星期太多

加埋倫敦周邊一星期多啲差唔多

啱 三日都行得曬

lodon 好快玩完，1個星期都夠玩 。

3日又太少，summer sale 既話我要一個禮拜有多

Borough market

睇phantom 套話劇

係呀！！ 直頭買到唔想走
不過好早收鋪 要shopping記得預時間

musical當話劇?!

想知如果去white cliff of Dover 係咪要留一晚定其實即日來回都得？

Bough market 食好西

推一推

hype park

淨london三個禮拜好悶wor
有野玩既地方又集中好集中市中心
行路同搭tube 十日都好夠玩啦
一係坐火車去埋cambridge oxford bath果d一日遊

有錢都冇野做？

以前興去 heathrow
而家有啲人會改去 Gatwick

絕對可以即日 坐火車去兩個鐘 未計你轉巴士

邊個機場有乜所謂 都係睇班機去邊個
gatwick坐火車出victoria都係半粒鐘

樓豬伸手黨冇人屌

住Kingcross
Heathrow勁麻煩搭express又貴之後又要轉tube
Gatwick有train 1粒鐘直到 火車飛£10都唔洗

Tower Bridge